西裝真係好蝦亞洲人著

可能得10%人著得好睇
就算靚仔著 稍一不慎就會變左做部長 / 日系牛郎
而且點樣fit身 三件頭都著唔到西人個種貴族氣息

btw日本人 同香港人著得好睇個班係特別唔同d
但係又講唔出咩唔同 即係有浸㗎仔味同港味

例如呢條片個鬼仔就著到每個族個特色出黎

自信好大問題

馬場拉頭馬果d 9成都冇問題，係街番工見到既9成都有問題

AA9西裝

香港經典

設計無 cutting 咪咁, 你去裁縫做就靚晒啦.
唔好覺得鬼個 body 點靚, 大撚把肥閪或者瘦撚著唔出個品味出黎.

男裝已經死左咁多年, 無人 Care 過 (朋友讀時裝設計, 直情無人提過男裝)

即係男西裝設計？

拉頭馬嗰啲條皮帶都貴過返工嗰啲全身

佢即係講你係街買現成唔合身咪著到成個部長咁
西裝要好睇，一定要搵tailor製或改

你買g2000 買現成緊係著到成碌柒咁 一係太長 一係太窄 一係就長度唔岩
你試下訂製 佢每一寸都幫你度到岩岩 著出黎係岩係身型 當然知價錢都貴啦
最重要係 你咩樣 著番咩style 咩cutting囉
陳冠希呀伯.jpg